認真，今次我算唔算可以洗底？

1317由8.3左右五日之內上到9.1

你等100年後, 再同大家講下你100年前既預測. 一定中架, 威啦威啦死垃圾. 得閒就拎塊鏡照下自己個閪樣

你自己有無買

yes 8.4 買咗8000股😆

五日之內同一百年比，豬一般嘅智商

pushhhh

呢條撚樣以為自己係邊個

welldone，有下一隻股通知聲。

10%？
1789 扑中果堆點算
係咪要上黎打十次飛機

畀啲鼓勵啦，成日屌鳩我

我愛你廢柴巴

你今朝, 同大家講下你禽晚既六合彩預測. 一定中架, 威啦威啦死垃圾. 得閒就拎塊鏡照下自己個閪樣

洗咗底啦

同個官講拉Ching -.-

等我之前重鼓勵你tim，你條柒頭。
坐三個月啦